可唔可以將餐廳改為宗教場所，咁係咪台台都可以坐滿

講明唔可以提供飲食 你係弱視定盲

係唔係聖體聖血都無埋?
(即係無酵餅同提子汁)

飛天意粉教

教義係食意粉點算

R'amen brother

咁錫克廟呢

覺得改完飲食牌唔會void?
到時餐蛋麵都出唔到，全院滿座係燒衣食蠟燭，五餅二魚定割肉餵鷹？